覺唔覺得中國人生活水平好高

生活水平高到超英趕美

中國威尼斯

又幾靚喎

日日有奶茶飲

奶茶國

horizontal line

三峽未冧已經做到相同效果

聽講係見佢地咁嚮往去威尼斯 特登搞成咁

小小地方，中國還有十四億人口

奶茶市

厲害了 你的國

覺，生活水位好高

澤國當娛樂

黃河

東方威尼斯
我地輸左